lihkg應唔應該設計個新logo

定照用哈哈笑？

鍾意哈哈笑

不如用金字塔

Hi豆豆 由你設計一定冇得頂

不如用粒豆豆

會被下架

我淨係識小畫家架咋

咪撚亂搞，依家個logo 最正！

豆豆快啲po下啲腹黑貼啦。

冇所謂

用翻HKG+就好了